啲環保撚叫人走飲管，又唔見打風叫人哋唔好癡膠紙係窗

我屌你老母係咪因爲海龜個鼻哥窿入面無膠紙

係

出聲呀！做咩唔出聲呀！？

咪就係，啲環保撚成日話玻璃要一千年以上先會分解